香港01出左個外賣App

岩岩係fb見到廣告，down黎睇下
原來係香港01出嘅，有咩企圖呢

收集曬你班港豬d地址 又有data可以賣

同習豬頭開心share

個design好柒

外賣自取唔洗留地址
唔好衝出嚟啦

真係有人用？
我公司裝左差唔多成個月
一張單都冇

推廣做唔足

樓主曲線宣傳

淨係dl個app已經拎撚晒你啲資料啦on9
仲要你慢慢填?

搵食姐個page好多人睇
估唔到係01

港共01

係丫係丫, 個個入晒自己地址落電話

ｄｏｗｎ個ａｐｐ
玩鳩你班香港人

你部電話用唔到google map咁慘？

個個會入自己地址入google account？
你入呢個01 app 要登入google map？
紅底係可疑, 但係都唔好尻up啦

手機trace你位置咪仲準

頂咁你部手機有冇上網呀

咁你記得faccebook 都唔好開
fb 都奶共

01想跳出媒體呢個框架
你見佢又外賣又會員制又credit

外賣自取

垃撚圾

于品海做生意白痴？

仲要開cafe

cafe唔係摺左喇咩

灣仔無做了？